有無玩汽槍巴打

新手剛接觸，想問下買汽槍要平係咪都係去廣華街？

要平緊係鄰國

要最平咪去唐番狗買囉 不過預左好快死
上次貪平買左支glock 個sear即刻壞左 要比多一倍錢買個鋼hammer set先搞掂 最後都係買返marui

利申：啱啱先玩翻

執到支full marking mk18

淘寶？

我鍾情glock 17

買國狗不如比多小小買kj啦，又有金身，係冇marking

新手唔識 係咪牌子黎？

台灣
粗用一流

拿，買支marui glock
係就膠身，但係換左套guarder鋼kit之後就靚曬

如果想買仿真度高既咩牌子好？ 唔想咁花巧

又要平又要仿真 想點
買支army囖

想問一下有無巴打用過APS ASR 116打後系列？可唔可以講下用後感

有fd借過俾我打，講後坐力肯定勁過同consistent過gbb；但係我印象中好似條bolt係假bolt黎

想知可以點Join人地Game 自己一個唔知去邊搵人玩

Forum/ fb group

Stark Arms/ vfc啲glock仔都算平，可以粗打嘅

迷版係ok既，不過小心壞左冇件整

俾多少少整吉打好過啦

有冇巴打等緊emg sai blu

吉打要大執,不了

有無邊間槍鋪好介紹？ 新手唔識

依幾日名鎗特價 係旺角 你Google下就搵到 你要總類齊既話Ehobby 係幾齊幾好多牌子都有 想平既話就真係要自己出去格價

正呀 唔該曬

無玩幾年，啲槍都唔知仲開唔開到

做特價咩?
真係平?
去睇下先

今日23週年大酬賓

唔打wargame齋買返黎擺會唔會好on9

無平wo

係咪完左啦？？

我都係擺居多，已經冇當初個種去打game既心

我都係鍾意日本野..

以前玩電, 後尾gbb 又幾好玩....

依家放晒係度封塵, 遲下睇下玩唔玩返好....

我都係買黎擺 好似好浪費

用黎擺有咩好對介？

日本marui???

無得輸

玩佢支MP7 gbb 好happy

淘寶冇得買成支槍咖
返大陸買都只能買散件返香港砌

2千銀 馬記mp7 gbb 買兩匣 落場即打 入rwa氣 唔好入恐龍氣 已爽打
至於爆飛機 入rwa 氣無咁快爆 爆左有得換
壞槍上興發一樓執
老原已6.08管 我個把老原5米打筷子 10米中銀仔
後坐力有 玩住先

好似好正

想搭單問手槍有咩抵玩

槍勁無用 買左啲防護野先 已經唔只2千

除左hi capa 1911 沙鷹 三把手槍 其他鐘意就買 glock 17 馬記都好似8舊水 遲下仲出埋19 19仲有迷版

個外殼尺寸細過真鐵 性能係冇得輸嘅

想砌支 marui g3 sas
全裝備 好型
不過齋擺 好似好撚浪費

我都好困擾 擺既買枝貴野好似好浪費

要黎擺梗係買支外觀造得靚嫁啦

但d朋友擺既拎上手好重，細問下原來好貴，真係有錢

自己有支vfc既416 , 二千尾到，要黎擺絕對唔失禮

二千

求真就vfc 算啦 要性能就kwa 同馬記

小弟把馬記mp7 迷版19 獻醜

打算買好配件之後打3gun

誰不知把dm870壞q左

支18唔落鏡

分享

壞左咩 ？

如果打3gun要睇返打咩division,我記得有個division係唔可以用鏡or紅點落場

支19

清潔上油果陣整曲左條筷子
怪自己on9

未買姐
打算買支552+菠蘿鏡

改左m90彈弓
都打穿兩面罐 打裂底罐（冇穿）
大約幾蕉

好耐之前返過份工 間野整氣槍 ,

唔係好記得 , 不過應該大約1.3

穿底罐好似最少1.4 up

而家啲罐咁撚薄皮根本唔可以攞返以前個標準黎check力度
平平地3舊水買部測速機黎用啦

識裝 諗住係邊買？
支18咩牌子？

廣華街好似有
18係vfc黎，不過唔知係舊版定新版黎

另外想問下知dm870去邊整好

前排買左支迷版M9
貪佢全鐵同原印
想問巴打知唔知邊度有得買m9既compensator
想改到支m9好似Leon果支咁

Leon 果把唔係m9黎
marui有直接出過sentinal 9

巴打誤會左
我講果個Leon係這個殺手不太冷果個
Anyway唔該哂巴打先

我有支馬記DE想改警星全金屬
知唔知邊度有得訂同改？

你要果個comp頭係咪呢個

講起m9
我去開過間鋪個老世都有把
靚到我都好想買

係呀巴打
我自己都揾到了,都係madbull hitman
不過redwolf同ehobby都無貨
兩間都係賣25usd
唔該哂巴打

ebay有

如果巴打對咩廠出無咩執著既話
迷版我覺得係唔錯既選擇(包括粗用)
全金屬,原印,拎上手幾有真槍feel,入面用緊係馬記既舊system
但個recoil都幾大,最緊要係真係抵屌
600幾有交易
但把槍係孤兒槍,壞槍揾件難係問題
但揾mag唔難,KJ mag通用(已試)

希望幫到巴打

迷版不了
加上之前買左把vfc mk18已經破左產

但差唔多貴成舊水
整左stock alert,有相熟槍鋪幫手代訂
一有貨就去馬

巴打支滅聲邊到買?

上wgc 搵 台仔野 頂到下玩具嘅震
Vfc ...打得爽唔爽先 新版應該無咁差掛？

支滅聲vfc 架 香港好似無得賣 ehobby 同wgc 都無貨....如果想要 只有大陸仔....質量方面...睇你自己

有性趣

想問下巴打點樣放槍? 用架?

放槍用t2Toys apps 平台
唔好上Facebook 放...會比人ban

唔一定，有時金弓野打7.4or9.6車仔仲長命過gp,vfc
低價只係外觀大分別，內件廢就住打唔會差好遠

應該係舊版身黎 但係條bolt同個彈夾就新既
清到夾 都ok既 遲下有銀換鋼bolt

其實當初賣都係貪佢齊marking 再唔係遲下買支ghk落場用

興發一樓朗哥

鋼煲 怕唔怕推唔郁 不過正常夠氣應該郁到 會慢啲囉
Ghk 好槍黎 但匣重 拎去玩記得舉下啞鈴
Vfc 齊marking 完勝 最緊要性能合格

佢應該係問點樣存放啲槍

我自己就入樣槍袋，之前放埋一二邊
好想有個專放槍既櫃

屌係咁打錯字
我自己就入落槍袋，之後放埋一二邊
好想有個專放槍既櫃

我理解錯 sor

馬記5.1

買步槍 AEG OR GBB 好🤔

琴晚試左 入慢30幾飛禁住auto係清到夾
想買鋼bolt係因為聽講vfc 個bolt好容易斷
btw vfc可唔可以唔好隔一年又出支新版 搞到我買rail買尾通唔知應該買真數定aeg數

去汽槍鋪話唔順，會有得執，or 佢地幫你買件換

我起qxf 整，好掂

落場玩都係膠身輕巧好 推薦馬記mp5 p90
10幾年前買過枝g&p m4 金身落場
再加枝金身glock 17
重到仆街
想像下抬住包米通山走

我有支馬記DE，全改吉打金身，1.5彈弓，飛機連金屬卡榫前後準星
想放

吉打金身真係吸引過we果支好多
不過成4000幾

我係自己買料自己裝的，慳返人工費800蚊
但料唔平，齋料唔都成2千幾3千蚊

搶天堂中秋禮包
250蚊一支救命槍
見到人地中榴彈砲

唔知吉打啲金件呢支用唔用到

咁巴打係邊到買

tiger好似有

220執到支二手m203

我果支銀槍黎，我想改，買既話又多支DE

邊度有高質素既Walther PPK賣

咁...上kic 貨號VF9-SS-M4KAC-01
成6舊水加運費....起碼750 巴打你要諗諗啦

巴打岩左，我真係問點show 槍出黎

我買左膠槍架，但有無d 靚d 既？

同埋想問下馬記hicapa 5.1 黑金正唔正，想買

名槍減價無馬記份

名槍啲散彈槍有特價

你想幾靚先 ？個架我五金鋪買咋
再靚啲參考ares shop

想擺嘅就買啦 想玩嘅買普通就可以
始終你都要換滑架

條膠slide次次都係爆後sight個位,之前爆過幾次之後索性轉用鋁slide唔使煩

對手槍0認識 但想買支手槍

預算幾多？有冇特別要求？

係 所以買黑金 遲早一定換 黑金$1080 普通800有找 補貼黎買鋁slide 仲好。不過馬記野原裝好地地 一郁就炒晒 我而家支cqbr 炒左啦 仲要8號打

新手買馬記g17啦 平！爽打！執都平！件多！
而家啲人玩Vfc 啲咩 vp9 hk45 係靚 但執到傻
新手買槍 買支唔洗點執嘅槍最好

有冇巴打玩shotgun
想買aps ， 有冇人玩過？

aps=a piece of shit
講左啲咩自己參透下

多謝意見, 我係擺多過打既巴打黎

仲有無邊款短打有型

買dm870啦

但得aps 一野可以射十幾粒彈
Dm/pps 可能係好過aps, 但講玩味自己都係比好aps

想問下邊度有得買bio支Albert.w. Samurai edge 而又唔會太貴？

要多彈不如買馬記870+m4匣adapter,包你拉雞拉到唔想拉

btw我支馬記870+angrygun gas tank尾托+m4匣adapter

Vp9 如何

梗係hicap

馬記有冇m9
同埋係咪金身黎？

馬記有m9,不過條slide係膠

原裝加magwell 買咗兩年幾二結果擺多過打

聽講可以買完mk2, 之後換個mk1 bolt落去

未買過槍
香港地邊到有得買L85?

aeg嘅話早排好似見ehobby入返ares嗰支L85A2

買ksc好過啦有金屬身

新手咩都唔識，迷版即係咩？

正呀

呢個都好靚

頂，個樣真係唔錯

啊問多句，呢支咩出品

新手唔識野，中間右面果枝是咪p90?

Yes P90

迷版=唔知咩廠出，但係齊marking
通常都係為左避免俾原廠告

好型呀 想買枝glock黎擺

你指強國？
強國禁汽槍喎，每幾年就有一單on9仔走私氣槍，比強國判偷運槍械坐三年以上

屌 係工坊見到有支金身sentinel nine（生化危機果把）
好撚想買

有無相睇下

巴打 我玩9mm

真槍睇靚好多

新手想買把kriss vector玩,但係好貴

果次d wargame 撚用咩殺人？

唔知點解我覺得原版唔改既槍最靚 個人喜好

打到爆slide先慢慢換

唔明咩配件，新手零認識

有無槍書介紹 想睇

如果買就一定gbb

Vfc

我鐘意呀 最鐘意睇gear

Arms見過

3000銀炒到上5000 匣又無出 有又勁貴
好睇唔好用 前重後輕 換匣個陣就知咩事
當然買gbb 如買aeg ...無左個原意

唔知點解好鐘意依把槍

入廚用?

Bbq用

想買啲二戰槍擺會唔會好on9

湯馬士

K98

我想問埋, 下面加個舊野叫咩?

新手, 好多外加既野都唔識叫

想請問下 ARES既M4 同WE既WE-888系列 大家覺得邊款好啲? 會唔會易壞同難搵料?

同埋大家有冇去過屯門置樂間MMP到買過野?

呢啲有無話邊間廠好啲靚仔啲

amoeba波箱真係屌打晒成個aeg系列

師兄有冇諗住放 有興趣喎🤔🤔

網上見到，show得好靚

T2Toys 放咗1槍3匣（2短1長）

我諗住賣咗支HI CAPA 然後買支amoeba-016

kriss vector我以前有玩，放左
真係太重喇 分分鐘同我支m4加榴彈砲一樣咁重 不建議

不過彈夾其實係有得買，上kwa usa個網，300蚊左右一隻 個人買過兩隻 再唔係名槍店都好似有

竟然仲有 唔知炒唔炒價....
Cqb 神器都係mp7 mp9
重量係中間 支管都長過kriss

Kwa個網都講到明係blowout sale黎 而家唔執多幾隻就

016好用

AEG
gbb先係王道

而家只玩gbb

amoeba係咪冇M27架?

搵到 不過已售 遲左一步添😪

名鎗賣緊4800...

講起gbb 大家對we 嘅scar h 咩評價？

買個波箱,之後買個m27 aeg身,再砌個波箱落去,咁咪有支amoeba m27囉

想買支手槍玩下，唔玩game，純粹間中玩下，前面提到g17都唔錯，邊個牌子最真

We 內件唔夠硬淨，但一大堆ra 補品

迷版齊marking

Ra 野 堅貴
一換就全換 支野先2千
諗緊幾錢改先叫好

槍街？

我都鍾意g17

建議唔好曬錢買 唔值5000
雖然我都想要sentinel nine

仲有支06仔可以玩住
第一支GBB就係佢

T2佢嗰邊仲有人放緊支gold match 不過就一匣

呢支都幾靚仔

有冇巴打搞game
利申 得支g17 仲要幾年冇打

岩岩終於買左把AMOEBA AM-008-BK

依家cz scorpion gbb咩價位?

1911 有無邊支正

型

係得WO

開左個tg group

巴打係CXW?

gp link 唔記得加密 再黎過

咩名

想整到好似落過iraq咁
第一次整

太少人玩槍

因為d後生去曬玩手機game，冇新力軍補充

4年前岩岩返PT 出糧買左把VFC 416 打左2次
之後封塵到而家 有冇巴打接收

Gbb 定AEG

AEG

aeg冇興趣